求救！昆蟲專家請入！呢隻係咩昆蟲

最近成個背都係俾野咬, 好痕

屋企發現呢隻嘢，究竟係咩昆蟲？

RIP
難斷尾

Bed bug

恭喜晒，木虱

床蝨，快撚d搵人搞，自己搞因住清唔哂…

用煙霧彈焗有冇用

月經post
搵滅蟲公司搞

床蝨黎架，我之前試過一次，愈生愈多，全屋人奶晒野，咬撚左成幾個月，最後搵人黎搞得掂。真心建議你快d搵人清，否則會愈生愈多，到時仲難清

rip

仲要咁撚大隻
樓主住邊？

最好搵滅蟲公司做
同埋係比貴少少搵間包滅既做
咩叫包滅？完成後1個月內有事會再上黎/退錢（前者好d)

通常佢地既方法係：
1. 用藥（幫到大約3成）
2. 用蒸氣熱所有傢私床鋪（大約3成）
3. 叫你拎曬d野去處理（3成）
4. DE粉/藥粉

先講用藥：主要係噴，焗係係用
因為氣咪對佢地影響唔大
床蝨主要靠你體溫/呼出既二氧化碳搵到你
用完藥佢地經過會中毒自己慢慢死
煙霧彈：無用，因為係針對跳蚤
讀音相同但字唔同，所以好多人誤會

蒸氣：任何insects 高過5/60度都會死，所以高溫殺係有用，但同用藥一樣，要對準位先得

拎曬所有野處理，包括傢私，衣物
通常叫你掉得就掉
因為床蝨鐘意係近人既地方吸血，方便搵食
尤其床，sofa, pillows,被
前者好大機會要拆床搞，尤其木床，因爲床蝨好鐘意躲在木傢私，所以好多人叫佢地木蝨

至於床，如果有透仔孔（側面）
佢地好大機會入左床
所以通常都要掉
就算張床係幾皮買番黎都係

衣物，洗完入真空袋，留幾件替換
點洗？拎完去乾衣鋪/自己用高於60度既洗，但件衫質地有機會變

粉：用藥道理一樣，願者上吊

仆得街，你d親戚去你度拜年/你去人地度拜年都會惹畀人，送大禮今次真係

絕對無用
反而會搞到佢地走去其他位/喱得更埋

樓主住咩地方？劏房？

請問邊間滅蟲公司信得過

thx

香港越來越多人屋企有床蝨，還是返返幾十年前

好似從2000年開始世界各國禁用DDT導致蝨患大爆發

淨係睇都煩到仆街 樓主祝你好運

前幾個月有 困擾左好耐
長期戰 要做得好徹底先搞得掂
聽巴打講FB買de粉 跟住有晒指示點做
最緊要洗 曬
所有隙位要封好
衫要包好

訓練佢地 你就可以做木虱俠

床蝨,玩撚完

當年為左殺床蝨用左千鳩幾蚊買左部德國蒸氣機返黎

聽講淘寶網賣嘅呢隻藍箭殺木蝨好有效

係咪真架？

殺埋自己都有份

呢個牌子？

YA

燒左間屋啦

你大鑊喇
咁大隻 估計已經有幾千粒蛋了

Rip樓主

搬屋

咁大隻，你半年唔洗訓都似 痴線成晒蟲

又有巴打奶野RIP

利申：我都奶左野 斷唔到尾

BTW有無人試過用白殭菌殺蝨？

呢隻野高登post有巴打話work

baby kingdom班師奶話好掂 唔知真假？

遲啲應該會畀木蝨搞到發癲

有冇人用過家武士，對殺床蝨有冇效？

我老母唔知係邊搵到呢件嘢

今晚準備同木蝨死過

大隻到

我阿媽d fd送嘅 唔知用唔用好？

大陸農藥好似好毒

【本報綜合外電報導】臭蟲再次大舉侵襲全美，屋主和寓公用盡各種方法，希望消除這種頑固的吸血蟲，有些人因而仰賴危險的戶外用殺蟲劑以及唯利是圖的除蟲公司。

由於問題嚴重，美國環境保護署（EPA）本月曾警告，不要將戶外用殺蟲劑用於室內。EPA同時警告，有愈來愈多除蟲公司和其他相關行業，作出「保證有效或價錢低廉」等不實承諾。

此番臭蟲肆虐美國家庭的嚴重程度，是逾半世紀以來僅見，且大多對一般殺蟲劑都有抵抗力。因此造成若干家庭和除蟲公司改用更危險化學殺蟲劑，可能會傷害中樞神經系統、造成皮膚和眼睛不適，甚至引發癌症。

竭力防治境內臭蟲肆虐的俄亥俄州當局，已請求EPA同意在室內使用「殘殺威」（propoxur）殺蟲劑。EPA認為殘殺威可能致癌，已於二○○七年禁止室內使用。但目前約有另外二十五州，支持俄亥俄州的緊急豁免請求。

EPA發言人表示，該署曾於六月駁回這項請求，並答應將會找出新穎有效的化學殺蟲劑，殺死那些會造成皮膚發癢、紅腫、抓破後易引發傷口感染的臭蟲。

好毒 頭有d暈